食用泡菜或增加染上中式肺炎風險

得韓狗先食泡菜，唔怪得知突然間爆咁多宗出嚟啦，唔知呢個論點成唔成立呢

藍屍廢老logic

咁你不如話飲水呼吸會有肺炎